quit過U/ retake過既人點寫resume?

如題
同埋如果interviewer 問你地RETAKE/QUITU會點答

唔好寫

None of your business

secret

無人會問你retake 做過啲咩囉好無

轉科/retake 好平常...........我覺得照直講就OK

咁咪中學畢業同入大學隔左年?

但會唔會覺個人好JUMPY咁....公司見你好似易走D

佢問咪照講

中學畢業咪撚寫啦

無人會理你讀左幾多年大學中學